媽咪面唔係燈，佢係睇通大局啫

點會次次都中